日本颱風後同香港颱風後比較

日本一打完風後d消防員同警察會出動哂出黎睇d樹同埋招牌等等既野睇有冇危險、有既會斬左佢或者搵警察d膠帶封住現場唔比入

但香港呢？樹又由得佢冧、香港d招牌又唔係穩陣一陣打完風壓落黎死幾多人？

你冇出街？鳩up當秘笈

係就唔會咁快有路人比人壓啦
個風都打完半日 會唔會評估唔到棵樹會有倒塌危機呀

低b

抹殺緊人地既努力

連登仔為左踩港可以連事實都扭曲

即時要開工係僱主嘅錯
無宣佈全港非緊急非善後人員停工係政府嘅錯
但警察消防員點會係無出動? 邊度有錯?
樓主要屌唔係問題 請認清目標

岩啦岩啦, 日本最完美

搬去日本囉傻仔

就算係警犬
有做善後都唔可以因為佢係狗而變到冇

成街鋸樹佬喎

包括工人 消防 警察

你無出街？